黃國健認為昨日示威是暴亂令人心痛心寒

行政會議成員、工聯會立法會議員黃國健說，他支持逃犯條例修訂的立場不變，因此要返回立法會盡責審議草案，議員應該可以在安全不受威脅的環境下履行職責。他認為昨日的示威活動是暴亂，如果香港是一個國家，例如中歐、東歐小國，昨日的情況足以令政府倒台，反對派就可上台，但香港是中國一個特區，反對派才搞不成事。

他又指，對昨日情況感到心痛和心寒，年輕人無必要採取激進手法，損害了香港國際形象。黃國健又認為，香港警察是世界上最斯文的警察，昨日處理手法適合，到最後關頭示威者攻入立法會示威區，警方才使用適當武力，已經非常忍讓。他又指，建制派昨日原本準備回到立法會開會，但情況不容許，要另找地方。

大家識做喇

屌你老母保皇狗同警犬

你認為自己對得住香港人既
琴日就由示威區行入去立法會啦
而唔係縮係你啊媽既臭化閪到啦
死擦鞋狗
有報應架

如果呢個政府同埋所有既議員係民選既話你連咁樣出聲既機會都冇啦

佢係咪暗寸緊7婆

我認為，香港示威者是世界上最斯文的示威者